用支那催淚煙簡直係國際文宣核彈

同敘利亞用化學毒氣攻擊兒童冇分別

唔明點解冇人講

推

又核彈

求幫推
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號